（召喚肥絲）李慧琼：政 府 表 示 左

有冇表示右

字都唔撚識打 學人做議員
正打壞後生嚟

又話大學生
咩原來而家啲後生咁渣
書又唔讀好走去玩政治